利君雅係異族 警方有道理唔放佢入去記者會

其心必異

異你老母

你異種添 都唔係人
block

黨衛隊

警察冇種族問題？

你唔好攞種族問題上國際講 屈9警察

不推文回覆

人同狗就一定係異族既

此Post已完

係雜種啦 擺明

好彩連登仔唔識用種族問題大做文章

警方又甩難

負皮，上一頁

極端民族主義

歧視異族，咁樓主又比個屎忽狗屌？
可能你地係同族啦

咩人諗咩嘢
大部份連登會員都唔會諗到呢個問題, 唔係因為唔識, 而係我地腦中一直冇諗過利君雅同其他香港人有咩分別;
而你諗得到, 原因亦一樣。

如果警察種族歧視 可以上國際頭條

睇你識唔識講

推

分化

善用不推文回覆
Blocked 上一頁

上面啲人唔識玩
樓豬講緊班狗種族歧視呀

拎外國護照呢？

歧視
你條撚樣直頭係大陸人啦
返大陸啦

屌你老母，香港唔撚比講種族歧視